{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_005113",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J403244",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "쿠우쿠우 의정부점"
    },
    "text": "クウクウ議政府店 (쿠우쿠우 의정부점)\\n\n京畿議政府市議政府一洞184-6\\n\n和食 , 11:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 150席/部屋:部屋なし団体席あり , 低価格でいろいろな寿司を楽しめる寿司専門店は、時間制限なく長く滞在できるメリットがあります。 寿司の種類は50種類以上で、スペシャルメニューとしては、かまぼこ、パスタなど他のメニューを別途注文することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの住所はどこですか？",
            "answer": "京畿議政府市議政府一洞184-6です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11時から22時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数は何席ですか？",
            "answer": "150席あります。"
        },
        {
            "question": "このレストランには個室はありますか？",
            "answer": "いいえ、個室はありませんが、団体席はあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのくらいの価格帯ですか？",
            "answer": "低価格です。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどんな種類の寿司が楽しめますか？",
            "answer": "50種類以上の寿司が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "スペシャルメニューとして他に何が注文できますか？",
            "answer": "かまぼこやパスタなど他のメニューを別途注文することができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランで滞在時間に制限はありますか？",
            "answer": "制限はありません。長く滞在することができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何を専門としていますか？",
            "answer": "このレストランは寿司専門店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 143,
        "QA": 275
    }
}